問巴打，介唔介意自己女朋友生得樣衰?

問巴打，介唔介意你女朋友生得樣衰?

利申：有女性鐘意自己已經好好，唔怕佢係
暗倉肥婆
或者高齡阿婆
或者青山智障妹

自己愛嘅人
點解會認為佢樣衰?

你呢個問題應該係以有一日突然變成咁為前題?

無錯
那怕全地球人都覺得佢樣衰
愛佢果個人覺得佢靚已足夠

好過自己打飛機

唔介意！我女朋友對我好好！雖然佢又樣衰到成個Dodo姐咁！

大把豬西溝到仔

我自己會覺得愛係分好多種
愛樣貌身材等
但係佢嘅人生觀佢嘅做人哲學都可能會吸引到你
所以樣衰其實唔應該由另一半嚟講
自己一定認為自己嘅另一半係最可愛最靚最好
我知道諗法好天真
所以其實呢一方面係應該由外人去評
咁當然你會唔會俾人打就另一回事啦
（1999）

我覺得樣貌身材永遠唔會去到叫愛既地步

介意

純粹為性為帶出嚟威

如果自己好柒 都無資格要求另一半靚

$$$$

唔係迫既前提下，
做得你女朋友一定係你接受到既樣，
咁對你黎講一定唔係樣衰先啦

如果你係因為人地鐘意你就接受，
咪只會害到自己抱憾終身。
咁何必要為左虛榮而迫自己接受一個自己唔鐘意既人先？

介意 我好靚仔

好介意

寧願打飛機好過對住個豬閪啦

唔洗特別好睇，但一定要「接受到既level」
接受到又點會介意？唔接受又點會係一齊

我介意我生得樣哀
污染他人眼球
污染世界環境

其實有冇諗過人地都冇介意你自己樣衰

介意 之前就係勁多朋友話我條女豬先飛左佢

有自信既豬西好撚難頂，單眼皮豬膽鼻Pizza面，唔該捐返入你老母西，男人同呢D豬西生仔禍延幾代

咁做得女朋友既都已經一早合你眼緣掛

靚女十年變朱西
最緊要你愛佢，所以我不介意

自知生得樣衰都唔敢鍾意人⋯

成個張曦雯咁樣都話樣衰

但朱西一世都豬西

所謂情人眼裏出西施

滿足感/愛可以從外表/身材/性格/所做的事獲得。

有女先算啦

個問題好矛盾
通常你個樣達到佢嘅標準（睇得順眼但唔一定靚）
佢先會同你拍拖
咁仲點會介意你樣衰
佢最多會介意朋友點評價你個樣

最後嗰句 係咪冇得解決

唔介意
但間唔時會閃過一刻覺得佢好樣衰
果刻好有罪惡感
好似個腦交戰緊咁 我愛佢 佢好好 但另一邊就同你講 佢好樣衰 好撚樣衰

係㗎，因為好睇佢夠唔夠愛你 或者
睇佢朋友嘅質素
差嘅朋友咪會直接話你樣衰，唔襯佢
好嘅咪會尊重佢嘅決定，唔會講你壞話，心裏會認為揀得你就一定有佢嘅原因

我都係，他日大吉利是分埋手
你會立即清醒而且想立即分界線 del晒佢相

本身以為自己外表算平庸不過不失
點知對方太介意 搞到覺得自己愈嚟愈樣衰

問呢個問題之前要先定義咩叫樣衰，其實外表真係好主觀，有人話靚有人話柒，都係果句啦，接受到咪得囉，人人都想揀靚女，但輪到你揀咩，鬼唔知做誠哥個孫最好咩。邏輯上做得女友即係接受左佢外表，所以唔存在樣衰。至於後期既改變，例如變老果類，有左一段相處時間，外表真係無咩人會在意，在意既只係未夠成熟

你好仆街

條件好就有吸引力，靚只係其中一個條件。

例如打扮整齊/成熟/有才華嘅女人，都好有魅力可以完勝無內涵靚女

人醜唔緊要呀，最撚嘔心係單眼皮豬膽鼻Pizza面唔撚知醜自信爆棚，想唔想像到比呢D豬西睇中既男人有幾撚慘

我都覺

單眼皮豬膽鼻Pizza面既豬西唔該你地捐返入老母西，買幾多化妝品搽落你塊豬西度都係無用架，唔好自欺欺人 人地天生麗質果d素顏都仙氣爆棚，下世再投胎啦豬西們

ching痴左線？

唔介意

你聽日唔好搵我